Documento gerado sob autenticação Nº LKE.952.521.Q4T, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1532                  de  01/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de Outubro de 2012
RESOLVE:
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  12/02/2016,   referente  ao  interstício  de
01/03/2005 a 11/02/2016, para a servidora LISIANE RIBEIRO CORREA,  ocupante do cargo de Porteiro -
701458,  matrícula  SIAPE  0358481,   lotada   na   Pró-Reitoria  de  Pós-Graduação,  passando do  Nível  de
Classificação/Nível de Capacitação C I, para o Nível de Classificação/Nível de Capacitação C II, em virtude de
ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.002300/2016-09:
Formação Integral de Servidores da UFRGS III  CH: 61 Carga horária utilizada: 60 hora(s) / Carga horária
excedente: 1 hora(s) (16/07/2007 a 30/09/2010)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
